內地網站好多《如何評價XX》嘅文章

通常你求其打啲字落去， 人名又好，書名又好，都會見到如何評價X嘅文章 反而香港就好少見呢啲

知乎

人多咪文多

巴打高汁 其實我都好鍾意宋詞嘅細膩 希望下次可以講下柳永

利申：婉约派

錯post

知乎，中國版quora

好多都好理論化

不過的確係幾好睇

內你老母地
知乎帶起